【 01獨家】林鄭急召建制派上禮賓府 料讓步正式撤回修例方案

《逃犯條例》爭議持續，據了解林鄭昨晚突然急召一眾港區人大代表、政協及全體建制派議員到禮實府見面，料將有重大讓步，正式宣布撤回修例方案。

《香港01》收到消息，特首林鄭月娥昨晚突然急召一眾港區人大代表、政協委員及全體建制派議員，於今日下午四點齊集禮實府，料有大事公布。

《逃犯條例》風波持續，日前傳出特首林鄭月娥上周與商人會面的錄音，當中林鄭月娥說，她已引起「不可原諒的混亂」，令香港陷入政治危機，若可以選擇她會辭職。不過，她昨日見記者時就否認曾向中央請辭，又稱自己從來沒有想過辭職，會繼續與團隊服務香港，未來更會落區與市民直接對話。

建制派議員估計，林鄭將宣布正式撤回方案，以緩和當前局勢。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

建乜制派

保皇呀

緊急法來鳥

佢知我地要五大訴求嫁可？

太遲

五大訴求 缺一不可

6月9撤我就收貨

撤回都只係1/5
缺一不可呀

獨立調查都無，大部分和理非都唔會上當啦

五大訴求 缺一不可

唔制裁班狗，就乜都唔使傾

人權法來了

五大訴求 缺一不可呀屌

咪撚就係

屌你而家淨徹有撚用
解散警隊呀
真普選呀

五大訴求 缺一不可
加解散警隊

缺一不可，聽唔聽到

係
遲咗3個月推咗7個人去死
1100幾人被拉
大量人受重傷
好多精英無咗份工

算？

拖到而家 一定係驚制裁

而家個價唔係撤回啦喎唔好意思

[關鍵一刻] 支那hk01獨家 - 狗隻幫遊客搬行李抱小童

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

撤回又點
宜家全城focus係警暴到

人民不會忘記警暴 制度唔變 問題都會係度

支那01好多獨家喎𠵱排

五大訴求

有可能係想緩和美國
留意之前red cruz點講

香港人權民主法案點都要通過

是就好 最驚直接唔玩

兩個月前都講過啦

識唔識中文？知唔知咩叫缺一不可

可能想降溫等美國唔好立法

大家唔好比佢呃到呀！！！

6月9日就講就唔會搞到而家咁
明面想拖字訣 暗底就搵警黑合作搞9我地

陣間下晝開市升定跌咪知道係切回定係緊急法

你撒回有閪用呀 攬炒

唔怪之得呢排錄音流出啦
驚呀？

五大訴求缺一不可呀屌你

hk01 獨家 : 全程跟貼示威者上巴士

你都話既然the bill is dead
你撤黎有咩用
咪即係冇做野？

上星期又話緊急令想嚇鳩我地 咁快淆底

繼續吹.jpeg

食屎啦01

五大訴求，缺一不可

有冇咁撚驚

睇唔出班垃圾會退步

早知今日, 何必當初
即使滿足左一項訴求, 都唔會消到幾多

最後都係冇左回事就好笑

仆街，陰招
進一步打散和理非

01獨家

官媒放風

條臭閪係咪訓左幾個月呀

喂，緊急法呢？

狙擊啦，縮果半步以為我地會收貨咩

撒左先講啦
仲有班狗呀

紅媒01
我屌呀 放風

收皮喇 有人會收貨？

又吹風，好驚美國佬咁喎

就算五樣唔齊

起碼追究埋黑警
同冇人比人告暴動

又放風

冇撚用㗎

今時今日撤回條例有咩用？

正常都知冇用

好驚美國唔立法，如果係我地輸到仆街

建咩制...反民主派

釋放義士！義士唔係condom

TOO LATE

缺一不可

五大訴求
缺一不可

又話中共無死線嘅

佢係咪有3個月無見過民主派？
民主派唔係市民選出嚟咩？
見下都驚？

其實最重要嘅兩大訴求係真普選同埋獨立調查委員會

佢應該知道咩係5大訴求架可?

6月9號撤回就有用

要查黑警，撤有咩用

出緊急法姐下話

驚制裁呀dllm

收皮啦收皮啦.jpg

真心驚太子站真係出左事

咪撚信啊
前日錄音又話想辭職
尋日又話唔算
屌你咩

我哋唔會啫

好驚出面非同溫層會

太遲啦
缺一不可

查黑警啊屌你，幾多人比你班仆街搞到斷手斷腳

五大訴求呀屌你，唧牙膏呀

屌你老母1個post名啦，洗撚個個開咩？

唔好俾條粉腸呃到, 缺一不可

點會撤呀 係都推緊急法

我地要諗下點接招

9/8號大家點都要去美領
絕對不要袋住先

死到臨頭先退

你唔撤都一定要調查同檢控黑警!

要小心啲 我認為佢依個時候講會有大部份既人放棄
大家要頂住
五大訴求 缺一不可

係缺一不可

而家先撤，和理非都唔收貨啦
黑警死全家已經係全民共識

依樣要去非同溫層宣傳
連登一定唔受
出面難講

2個月前你撤回就有得傾,而家你將所有港共同中共醜惡既一面放哂上台面,你覺得我地會就咁算?

呢樣野你三個月前做就得既

喺重组警隊，重要係示威者優先取錄

因為示威者先知道點樣做好示威者守秩序
勇武對付真正打家劫舍嘅罪犯

01真係好多料

不了

痴撚線，搞大龍鳳先做一樣最基本既野
冚家鏟啦

如果係真
中共今次俾林鄭過左一棟
肯定條柒婆特登流出聲帶
將個波掉返上去

將我地已經爭取到既野"賜"比我地?
香港人係唔會接受
五大訴求 缺一不可

屌那星狗仔受傷圖呢？

同魔鬼同宗就梗係好多魔鬼料啦

留名等睇係流料
01不太可信

撤回暴動定性同釋放所有義士冇可能的，除非港獨(更impossible)

你遲三個月先撤回，我地遲三年先唔再出黎，都好合理

又放風呀hk01？
你老母拉左千幾個人
又爆眼又強姦又斷頸椎
你而家先黎撤回想了事？

而家啲野好撚貴，炒撚到飛天，你仲諗住付出小小收穫多多

今次佢會話咩？條例已經<入左棺材>？

五大訴求缺一不可

應該係話埋左係地下

含撚啦又想袋住先呀？

如果佢成立埋獨立調查委員會就有機會既

最後咪又係繼續帶領香港

美國國會開前先咁樣 好明顯驚死
但彈藥太多 哂鳩氣啦 冇人會信嫁啦

而家6大訴求呀
加埋解散狗隊！

佢係咪話撒回壽終正寢，要推番出黎呀

唔好呀
呢個先係最廢既野
鉛水個d全部都係不了了之
七警都係告d好輕既罪

罷睇紅媒----香港01

由孽瘤or琼子做主席？

民主人權法案一定要過

wfc條例
五大訴求你要回應一個 只有雙普選先算

五大訴求幾時肯改 獨立調查條毛
第一。真雙普選
第二。釋放義士
第三。清算警隊 無一個警員係無辜
第四。清算政府 無一個高官係無辜
第五。撤例或其他

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

撤完繼續五大

一個冇誠信既契弟，你覺得有用咩。屌佢老豆，屌佢老母，老公仔仔女女孫孫... 之後應該冇得屌！因為呢啲仆街應該絕後左

仲話無十一死線？

根本冇人再focus 條bill
叫佢收皮

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

燒多啲摺被軍等佢落去180層地獄射吹累蛋

當然無用，我只係回應翻大部分人呢個point

我覺得係fake
3個月有幾多次呢啲消息都係點知令到大家更憤怒？
五大訴求 缺一不可

唔好咁高估香港人堅持……
加上今日出左經驗差過金融海潚
我好悲觀，之後仲call到幾多人

五大訴求 缺一不才

從前有個國王，當人民係奴隸，肉價一高，佢會將人民做成人肉罐頭，賣比鄰國，係人民苦苦哀求下，國王繼續做，直到人民開始反抗，佢用士兵攻擊人民，傷人、殺人，愈來愈多人民企出黎，佢就話，唔做人肉罐頭，你班賤民滿意未?你滿意嗎?

呢三個月都證明咗你政府想做，有冇個法例都唔理㗎啦
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

佢真係當人唔識, 呢個階段話撤回根本冇可能收貨, 因為大家都知撤回都可以重推, 耐少少咁解, 而且依家最大目標真係好老實, 係收班狗皮.

黑警必須清算！

依家d 人想收警隊皮多過你條例

屌佢老母
五大訴求
缺一不可

至少有獨立調查委員會
特赦所有示威者
和理非先收貨

你都on9 9成和理非都係因為黑警濫暴先走出黎 而家無人care條逃犯條例撤唔撤 如果林鄭話解散警隊先要驚

01唔係太準

too late

屌你啦，又放風

五大訴求 缺一不可

所以先堅守五大訴求

袋住先一定喺唔同路或分化

去到呢個時候最起碼都要算埋popo同鄉黑啲賬

你都on9
你估香港人唔驚?你驚家長唔驚
佢地出黎只係搵唔到位退
你估下撒回左，仲有幾多人出黎?
追究警暴當然多人支持，但少左一班人係必然
唔好下下淨睇連登

怕保皇黨控制唔到區議會呀？

Popo become condom

定係正式宣佈戒嚴呀??

吓 你出去問下人 佢地唔妥黑警定唔撤條例多啲 9成人都會答係黑警

好快又有人出嚟叫大家「袋住先」

題外話條7婆真係當泛民無到

五大訴求下一句係咩話？

撤回都冇用
五大訴求，缺一不可

緊急狀態來了

冇5大訴求冇雙普選時間表，繼續機場街頭

點解成日唔叫埋泛民？

要袋住先最少要解散警隊

而家唔L同你講撤回
而家你去攪L掂啲違法黑警先啦 DLLM

唔好俾犯民既語言偽術帶風向
無分所謂「重要啲」同「無咁重要」
如果呢啲位都要自我設限、要玩階段性勝利
咁唔好意思，我要割你，因為你唔係同路人

五大訴求 無分先後
全數兌現 克不容援

仲信01？

01都信？

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

開頭又話暫緩同撤回無分别
五大訴求 缺一不可！

重點

《香港01》收到消息，特首林鄭月娥昨晚突然急召一眾港區人大代表、政協委員及全體建制派議員，於今日下午四點齊集禮實府，料有大事公布。

弱智淋病玩企硬

屌你老母林鄭
講緊咁耐五大訴求
係咁2話撤回我地就會收貨？
香港人犧牲左咁多
淨係得到撤回依個回應？

太遲，好多人評論家都話，6月之前應承2個就可平息。
過左721，必需調查黑警，一定要3個或以上。
過左9月2日，就算5個答應晒，政府仲要自我派糖同改革。 如果過左10月，7月<被辭職>既失業者都開始上街，依批人仲會痴線過班年輕人。之後愈黎愈多人上街

到時鋰電池炸彈，粉塵佈防，南亞人做槍技術。
（犯法架，唔準做，會比公安拉架）
人民技能樹會不斷解鎖。
到時藍，黃，南/菲，三國崛起。
元朗/北角山賊團，沙田/深水埗/大埔黃絲戰鬥民族，
佐敦/油尖南/菲軍火庫，藍絲共軍死守中環/上水。

到時三國都企埋一邊，全世界遊戲題材都環繞今日香港

以上都係9吹，如有雷同，實屬巧合

係想攬炒

我都硬埋一份講緊個心理呀

我明
但係我只可以講都好多家長怕左黑警鎮暴
總有一班覺多一事不如少一事
我只希望唔會因為咁成為一個缺口

我唔係想分化，只係擔心真係慢慢散
如有得罪，講聲sorry

解散警隊

唔擔心得咁多
唔好以為自己預事如神估到之後會發生咩事
吹民意逆轉吹咗咁多次有邊次真係逆轉咗?

五大訴求 缺一不可

屌你老母，加碼 ：解散警隊

五大訴求，咪撚share 01黨媒試水溫啦仆街啦